男朋友嫌我太濕

每次啪啪啪都要用紙巾抹3-5次

有無絲打都係咁？有咩解決方法？

屎眼出水你應該睇醫生

抹嚟做乜

前列腺汁汁

互射

互射左幾多次？

太濕無咁好feel

紅絲

好嘔心

屎眼太濕？
你痾爛屎？

屎汁

你講到好唔正常咁 唔通乾爭爭吉入去咩 我怕你以後唔敢再扑野呀 身體既自然反應黎 第日老左你想濕都冇得濕呀 搽KY啦

屎眼出水

俾男朋友屌到喊？

瀨屎就瀨屎啦

太濕鳩咋？

濕都要嫌棄???? 屌，呢個喺興奮既象徵，不知幾正。你男朋友有西屌咪算好，仲嫌三嫌四

屎水？

弱智就用口水巾啦

屌

濕都唔鐘意你條仔唔識貨

我都係 可以點...

瀨尿咋掛

太濕 真係無咁high

試過條女 流 到成腳都係

睇醫生啦

幫個西戴口水肩

失禁？

太濕我會好快射 然後即刻黎多獲，正

濕先正 一路插一路流好撚淫

Pm

比屎水騎劫左

多水的女仔先正

係咪你啲水太臭

用少d ky啦

易濕次次都可以玩潮吹，有好有唔好。